想問下大阪有咩公園值得去？

聽聞係咪有個類似日立海濱公園既地方？

想影下呢啲

日本城

萬博紀念公園有花睇
仲有博物館同兒童遊樂場
隔離仲有個Expocity 商場又大又正 間間都係旗艦店

花博記念公園鶴見綠地（花期上官網睇）

萬博紀念公園（向日葵祭去到8月尾）

奈良本藥師寺跡（9-10月）

箱館山（近京都）

不過唔好期望有日立咁壯觀
壯觀公園都集中東京近郊/北海道